非法集結呢條罪遲啲會唔會引申到網上Forum

日後上連登就要坐48個鐘

葉國謙：有得諗

政府如果真係參考我呢個建議，我可唔可以Claim返錢同有Amnesty